其實仲係輸緊

宜家過咗一個月，雖然修例仲係僵持緊，但其實柒婆同港共已經開始陰啲陰啲做緊好多嘢，好似監控街燈，信任評分系統，廣東公安介入。另外相持嘅階段，不斷咁抓捕好多人，製造白色恐怖。海濱又割咗俾中共。根本上抗爭嘅呢一個月，淋病係一路悶聲發大財，等中共啲嘢全部佈置好，就會開始大反攻。
所以大家除咗抗爭，仲要集思廣益諗下點樣阻止以上暗度陳倉嘅措施

推

推！